痴撚線 大家食J個辣菜脯辣左咁多嘅！？

呂以村孱係咪想辣死我

渣ga

廢咗咁多㗎

金鎗人果然係金鎗人
啲菜脯有咁辣整咁辣
等人買多杯野飲
買紙巾抹汗

連我連登辣王都頂唔順
抵佢贏

屌，講起就嬲，以前放係度任攞，而家限住晒，又話要加錢又話盛